美法院頒令阻WeChat下架 稱或有違民眾自由權利

Push

美國加州一名法官

始終美國是三權分立的國家

估到係加州呢個左膠大州

支那學人講自由

一早估到會玩法律

支共利用美國法律

點算好...

支共超限戰真係勁 美國都比支共滲透到咁

加州班撚屌一向反聯邦政府

等睇trumptrump 開戰神mode

死紅官

加洲法官

Trump: 搵人查下佢有冇收R冥幣！

落行政命令咪可以展現行政主導

加洲一名法官就夠阻？唔使聯邦法院？

仲有班養唔熟嘅華人

芝麻會唔會支持呢咁

加州果然係左膠大州

Okay，第日你加州啲左膠全家比支那監視住唔好怨天尤人就得啦

唔係養唔熟, 而係血源詛咒

不如中央直接踢加州出聯邦，比佢自成一國，由佢地班左膠自己起一個烏托邦囉反正共產主義當初喺民初時期都比班知識份子當成烏托邦一樣

有微信用戶其後入稟當地法院提出反對。美國加州一名法官在星期日頒發臨時禁令，阻止WeChat需要被下架的規定。

如果呢D情況係會點實行
呢個州既人可以繼續用we7

影響國安呀